覺唔覺泛民仲係以老鬼分豬肉既方式對待補選??

總之圍內老鬼護老鬼 當個議席已經係你既一樣 完全無競爭心態
睇下李卓仁選舉論壇 氣勢又無鬥爭心又無 好似半隻腳踏入棺材咁 黎黎去去都係果兩招 搵個復讀機上去好過啦
民主係最激烈既競爭模式 泛民成日話想要香港民主 但有無諗過 民主左之後你覺得你地班垂死既垃圾嬴到咩?

講真五個都係仆街冚家剷，今次射落海算